BBC香港人條片比班支那豬負評緊快幫拖!!!

係香港人就入去比LIKE

推

留言比班支那豬洗緊快幫拖

已like

翻牆睇YouTube?

2736

1156

幫手LIKE CM 同留言, 班支那狗好撚串

推爆

我冇野講

我無野講

我有野講：我係香港人

我無野講！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推 我係香港人

我係香港人呀hi

Youtube 係另一個戰場 唔可以輸

鍵戰

幫拖

PUSH

Like 咗！

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 我要食嘢 我要飲水

push 我無野講

幫拖喇鍵盤戰士

屌爆班支那狗

Liked
班支那豬的留言睇見就火

翻牆豬學人刷負皮？
睇你翻得多啲定香港人多啲

班人唔係普通支那豬，係網軍黎
唔多唔少支那人都支持緊我地

推！

我無嘢講

拍得幾好，已like

一個鐘多左2千幾個LIKE
繼續LIKE

我冇嘢講

liked & comment

已比

點解大陸網軍咁勁
香港人都未知有條片
就畀支那豬 騎劫曬個like 數先

已經懶撚得同班支那豬曬口水

report到手軟

donee

網軍黎，職責就係係所有有關影片做輿論

like哂

like

屌撚到有條三毛唔睬我

liked

Liked

已正評

入去比like呀 屌佢老母鬥網軍

做乜翻牆睇YouTube 係咪反國家 煽動顛覆國家政權

liked
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我係來自香港既自由西

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

like埋留言

Pish

比ed

push

我無野講 我要見律師

正皮完記得入去like

推 我無野講

lm

屌 真係笑撚死我

有連登網軍邊係對手

玩網戰連登一定唔可以輸

臨尾有個講譚仔話

已比like

即到

pisha

逐個五毛comment report
dklmh

done

唔同reddit, youtube dislike 根本冇意義

已 like 已留言！

Up

11k vs 1.3k
香港人真係好團結

唔好淨係LIKE
係下面幫手舌戰佢地啦

bbc news 嘅五毛多到呢

大家千祈唔好去BBC造謠啊

［有片］武昌起義2019

垃圾三毛

起身啦大家

仲有好多毛，快幫

個d 人 坐緊監

被迫做五毛

原來係咁

動用埋tg baby-kingdom 班師奶都仲差人成千like 數

我見用英文回覆 啲5毛即刻收皮唔答 自己圍內打飛機

見到有手足毛留言要幫拖

另一條片

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

已like
我冇嘢講

已Like

屌佢老味講講下無啦啦講英文又串撚錯晒啲字
獻醜不如藏拙

自殺可以促使分化。

已like + 逐個report

咁多大陸人睇，有冇機會借機散播武漢消息俾佢地

Bump

負評升到1.4K
仲要大量LIKE

like咗

屌真係好撚多網軍
一個打十個都唔夠抽

好彩YouTube唔當social media，唔係成班無得去申請美國visa

而家有好多香港人覆咗

屌侮辱得班豬太勁比YOUTUBE DEL左個CM

我冇嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何野
我要去醫院驗傷
我要投訴你
我要飲水 毛氈 食飯 去廁所

我唔解鎖

推……香港人，加油

係就入去檢舉呀

同支那鬥人多我地竟然贏

人地要翻牆 麻煩啲

我有權唔解鎖

推！

班被圈養嘅支那豬仲自我良好其實都幾慘慘豬